點解支那人可以屌，但南亞狗就唔屌得？

蝻特別高端？

價值觀唔同
Btw 屌你老母分化撚

明明呢D就唔係偏見
係統計學